而家男團人氣是但個到點排

bts>>>>>>>>>>>>>>>>>>>是但

是但個到有冇高手排到

Bts>exo>svt>>>>>>>>是但

樓下唔該延續無限是但

是但>是但>是但>是但>是但>是但>是但>是但>是但

屌你老母

Ho ball

是但>白頭佬個隊